係時候搞大型遊行！今日民憤怒去到最高點！

如題！